let questions = [
    {
        title: "fråga 1", question: "Är jorden rund?", answer: true
    },
    {
        title: "fråga 2", question: "Är himlen blå?", answer: true
    },
    {
        title: "fråga 3", question: "Är blod grönt?", answer: false
    },
    {
        title: "fråga 4", question: "Kan äpplen vara röda?", answer: true
    },
    {
        title: "fråga 5", question: "Finns det diosaurier i dag?", answer: false
    },
    {
        title: "fråga 6", question: "Är solen gul?", answer: true
    },
    {
        title: "fråga 7", question: "Går fiskar på land?", answer: false
    },
    {
        title: "fråga 8", question: "Kan pingviner flyga?", answer: false
    },
    {
        title: "fråga 9", question: "Finns isbjörnar på nordpolen?", answer: true
    },
    {
        title: "fråga 10", question: "Är solen en stjärna?", answer: true
    },
];